let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Thời gian diễn ra truyện Sơn Tinh, Thủy Tinh vào thời đại nào của lịch sử dân tộc?",
        answer: "A. Thời đại Văn Lang - Âu Lạc",
        options: [
            "A. Thời đại Văn Lang - Âu Lạc",
            "B. Thời nhà Lí",
            "C. Thời nhà Trần",
            "D. Thời nhà Nguyễn"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Truyện Sơn Tinh, Thủy Tinh thuộc thể loại nào?",
        answer: "B. Truyền thuyết",
        options: [
            "A. Cổ tích",
            "B. Truyền thuyết",
            "C. Sử thi",
            "D. Tiểu thuyết"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Trong câu “Bão bùng thân bọc lấy thân / Tay ôm tay níu tre gần nhau thêm” là câu nhân hóa tả?",
        answer: "C. Hoạt động",
        options: [
            "A. Hình dáng",
            "B. Tính chất",
            "C. Hoạt động",
            "D. Trạng thái"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Nhân vật chính trong truyện Sơn Tinh, Thủy Tinh là ai?",
        answer: "C. Sơn Tinh, Thủy Tinh",
        options: [
            "A. Sơn Tinh",
            "B. Thủy Tinh",
            "C. Sơn Tinh, Thủy Tinh",
            "D. Mị Nương"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "“Dòng sông mới điệu làm sao/ Nắng lên mặc áo lụa đào thướt tha” là câu thơ miêu tả?",
        answer: "D. Tính cách",
        options: [
            "A. Hoạt động",
            "B. Hình dáng",
            "C. Tính chất",
            "D. Tính cách"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "An-đéc-xen là nhà văn của nước nào?",
        answer: "A. Đan Mạch",
        options: [
            "A. Đan Mạch",
            "B. Thụy Sĩ",
            "C. Pháp",
            "D. Thụy Điển"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Có mấy kiểu ẩn dụ thường gặp?",
        answer: "D. Cả ba đáp án trên",
        options: [
            "A. Ẩn dụ hình thức, cách thức",
            "B. Ẩn dụ chuyển đổi cảm giác",
            "C. Ẩn dụ phẩm chất",
            "D. Cả ba đáp án trên"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Đâu là vế A trong câu thơ so sánh “Mặt trời xuống biển như hòn lửa”?",
        answer: "B. Mặt trời xuống biển",
        options: [
            "A. Mặt trời",
            "B. Mặt trời xuống biển",
            "C. Như",
            "D. Hòn lửa"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Từ ghép là những từ như thế nào?",
        answer: "A. Hai từ ghép lại với nhau",
        options: [
            "A. Hai từ ghép lại với nhau",
            "B. Hai từ ghép lại với nhau trong đó có một từ chính và một từ phụ",
            "C. Hai tiếng trở lên ghép lại với nhau, có quan hệ với nhau về mặt ý nghĩa",
            "D. Cả ba đáp án trên đều đúng"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Biên bản gồm mấy phần?",
        answer: "A. 3 phần",
        options: [
            "A. 3 phần",
            "B. 4 phần",
            "C. 5 phần",
            "D. 6 phần"
        ]
    },
];